邊度有得買呢對粉紅色Vans

我都係之前搵代購，韓國買返嚟
個陣出個邊好似都賣得好勁，唔知依家仲有無

有冇代購聯絡？

識貨. Twice

Twice ?

好似咩間鋪合作版嚟

韓國

辣殺

嘩靚

上ig揾下 之前有日本代購賣緊

驚假

好似假鞋咁

咁飛去日本自己睇下